知唔知呢個日本妹玩緊乜遊戲？

遮住唔畀睇

做乜鳩

1分39果下好似有野睇

條女堅大波

我較到0.25倍都睇唔到

佢其他片都好正

試下0.1

電話最慢得0.25

ching有冇睇其他片

2:01見到有著底

仆街，好似係

一個日本搞笑藝人嘅特技
你搵アキラ100%就見到

有看底底架

2:31 攞明有底